{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65186&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제열둘선녀계곡펜션"
    },
    "text": "白潭渓谷の近くに位置する自然の中のペンションです。ここはカップル、家族、団体で利用できる客室を提供しています。周辺には白潭渓谷と白潭寺があり、車でそれぞれ7分、22分の距離に位置しています。入室は4時から可能で、退室は22時以降にすればいいです。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。駐車も可能で、ピックアップサービスは提供していません。利用施設には食堂とスーパーマーケットがあり、利用可能時間は08:00から22:00までです。バーベキュー施設もあり、炭とグリルを利用する場合、2〜4人は20,000ウォン、5〜7人は30,000ウォン、8〜10人は40,000ウォン、10人以上は50,000ウォンで利用できます。全客室の共同バーベキュー場もあり、決済は現場で行われます。いくつかの確認事項とその他の事項をご案内いたします。まず、最大人数を超える場合は入室できませんし、来場者は許可されません。また、保護者同伴なしでは未成年者の利用ができず、ペットの出入りも許可されません。提示されたイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。最後に、上記の情報はペンションの事情により変更されることがありますし、繁忙期期間中は一部の客室の料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "白潭渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "白潭渓谷と白潭寺があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は22時以降にすればいいです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、ピックアップサービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "食堂とスーパーマーケットは何時まで利用できますか？",
            "answer": "食堂とスーパーマーケットは08:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。2〜4人は20,000ウォン、5〜7人は30,000ウォン、8〜10人は40,000ウォン、10人以上は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行えばいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期期間中の料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、繁忙期期間中は一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 506
    }
}